{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051617",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 쉐르빌펜션"
    },
    "text": "当宿は奉浦港と奉浦海水浴場の近くに位置しております。 全客室でオーシャンビューが鑑賞でき、涼しい休養が楽しめます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までで、送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用したバーベキューは2人または3人基準で20,000ウォンで利用でき、追加料金は5,000ウォンです。 幼児は15,000ウォン(子供)または20,000ウォン(大人)で人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できませんし、無料Wi-Fiが提供されます。 宿は鳳浦港の近くに位置しているのでアクセスが良く、眺めもとても良いです。 オーナーは親切でサービスに満足しています。 ただ、外観とは異なり、内部施設は古い面があり注意が必要ですし、ベッドから音がするなど不便な部分もあります。 しかし宿はきれいで駐車するにも便利で、洗濯機もあるので水遊び後の洗濯が可能です。 価格に比べて満足度が高く、再訪の意思があり、宿泊先にはキッチンがあり、客室は禁煙です。 またバーベキュー場やファミリー海水浴場も近くにあり、様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は奉浦港と奉浦海水浴場の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは2人または3人基準で20,000ウォンで利用でき、追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は15,000ウォン(子供)または20,000ウォン(大人)で人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿のアクセスはどうですか？",
            "answer": "宿は鳳浦港の近くに位置しているのでアクセスが良く、眺めもとても良いです。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような方ですか？",
            "answer": "オーナーは親切でサービスに満足しています。"
        },
        {
            "question": "宿の内部施設について教えてください。",
            "answer": "ただ、外観とは異なり、内部施設は古い面があり注意が必要ですし、ベッドから音がするなど不便な部分もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "宿はきれいで駐車するにも便利です。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯機もあるので水遊び後の洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格について教えてください。",
            "answer": "価格に比べて満足度が高く、再訪の意思があります。"
        },
        {
            "question": "宿にはキッチンがありますか？",
            "answer": "宿泊先にはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "宿の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場やファミリー海水浴場も近くにあり、様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 486
    }
}